De drie reizigers vertrokken in galop en de koninklijke processie werd snel achtergelaten; maar al geruime tijd het gejammer van de concertina volgde hen en zong als een menselijke stem in Esmeralda's oren.
